涂謹申、鄺俊宇及許智峯均表示會簽署確認書

【Now新聞台】立法會選舉繼續提名期，多人報名參選。

李梓敬在新民黨主席葉劉淑儀及副主席容海恩陪同下報名角逐新界東議席，他的參選名單合共九人，當中並無現任議員容海恩。
民主黨三名現任議員，超區涂謹申、鄺俊宇以及香港島許智峯交表參選，三人均表示會簽署確認書。
醫管局員工陣線主席余慧明、北區區議員蔣旻正，分別報名衞生服務界及教育界，二人表明一旦當選後，會否決財政預算案，並不會簽確認書，立場與其他民主派功能界別參選人不同。

推

許勇又話齊上齊落既

一日係白鴿

互屌既場面好快會係連登上演

佢打圓場比大家好落台姐, 有邊個心入面唔屌白鴿屌到飛起

拿我就一向都狙擊開白鴿的

我屌你老尾初選個陣又唔講

根本依D就傳媒操作出黎既議題 去呃hitrate
選民又偏偏比佢地帶風向

胡志偉唔係話白鴿唔簽咩

本土派（舊）行快左一個禮拜

鄭松泰: 簽署「確認書」, 是為了監察政府. 不承諾否決「財政預算案」

投完你你走去簽確認書支持國安法？我屌你老味呀

泛民唔想比位人入咪全部唔好簽囉
反正簽左都唔保入閘
唔簽又唔一定dq

你指泛民初選

白頭佬 老實開口
結果畀 戴教授 脅輿論DQ左佢

其他 民主黨 睇到眼色
當然悶聲發大財

dllm
又係民主黨

果張係擁護《基本法》聲明確認書

感謝支持
必定尊重初選機制
力爭泛民議會35+

1. 感謝香港人支持令志偉能夠報名參加立法會大選

2. 志偉定必遵守初選協調共識，確保九東民主派能奪三席。

3. 分進爭取市民支持，合擊政府，志偉必定會戰鬥到底、抗爭到底！

4.志偉重申絕不簽署確認書！

胡志偉
2020年7月15日

#時窮節乃見 #不為議席掉尊嚴
#一句到尾毋庸多言 #胡志偉唔簽
#用心做事毋畏毋懼
#兄弟爬山各自努力

呢個就係重點, 下下驚入唔到閘就跪, 咁下次要你簽支持中國共產黨係咪都簽

#時窮節乃見 #不為議席掉尊嚴
#用心做事毋畏毋懼

點搞呀志偉

抵死啦投白鴿

國安法咪塞喺基本法入面咯

你唔好理
出賣你幾多次都好
啲人咪又係投返佢

目標係共產黨輸

咩方法都好

白鴿始終都係白鴿

又要係規矩入面玩遊戲，又要人地唔守規矩

擁護《基本法》聲明確認書,當中特別列明參選人須擁護《基本法》第 1 條、第 12 條及第 159(4) 條：

第 1 條：香港特區是中華人民共和國不可分離的部份
第 12 條：香港特區是中華人民共和國一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府
第 159(4) 條：《基本法》若有任何修改，均不得與中華人民共和國對香港既定的基本方針政策相牴觸。

技術上不包括國安法

------
不過我都覺得唔應該簽 , 搏佢 DQ 仲好

確認書唔影響係咪提名有效

"均不得與中華人民共和國對香港既定的基本方針政策相牴觸。"

胡志偉唔簽又屌，其他白鴿簽又屌

你覺得白鴿真心?

Pin 不過我都認為簽唔簽係政權整出黎嘅偽命題

邊個屌胡志偉話唔簽?

確認師

咁班泛粉就唔好屌熱狗簽喇

唔簽可以收中共皮咩，咁都要政治潔癖

根本唔重要
想簽就簽 唔想簽就唔好簽

想簽咪簽唔簽咪唔簽，根本唔係重點，咪嘈呢d人地擺明攞黎分化你地嘅嘢啦好嘛

一開始佢淨係話自己唔簽，就知民主黨諗住簽
跟手唔知係真心支持，定有人故意帶風向，FB 連登就吹捧胡志偉有抗爭意志，夠硬
根本就係諗住用胡志偉夾本土同眾志唔簽
最後Gphone息事寧人，唯有出黎講唔好互相攻擊
民主黨最後先叫其他黨員報名
講真呢種手段好難睇囉

簽唔簽真係唔係最大問題，但呢種手段、計算，真係

嗰日一出好多人屌啦，嗰時風向係全世界一齊簽

拿我認為係簽就全部一齊簽
係唔簽既就一齊唔好簽
而家比對家出道具分化
唔及時處理演變做大問題係會出大事

黃絲豬：鄺神鄺神

黃店怕俾狗搞 摵曬啲文宣 大家就在心中
泛民怕被DQ 簽確認書就俾人屌
個標準係咩

吹咩？ 我地先係民主正宗

根本dq 重點唔係簽唔簽
有班人係都要鬥黃

你上面巳經有熱共出現

白鴿冇簽35+協議喎

唔知會唔會係有啲人簽有啲人唔簽
睇下政府點應對

議席最緊要

既然唔係重點 咁咪唔好簽

咁簽唔簽都唔係重點，你咁關注人簽唔簽做乜啫

我覺得好重要喎 你覺得唔重要咋嘛

推推推

gphone 都好似想簽喎

鄺神要供樓奶屎眼都制啦

就係比人睇簽都係dq 唔簽都係dq，咁支共解釋唔到比班鬼佬聽點解佢咁撚on9

簽唔簽唔係重點
咁黃之鋒班人做乜就呢類野針住泛民?

Gphone簽 枝節 無須放大
熱狗簽 奶共！

唔係要撐熱狗 好多野幫唔落
但麻煩唔好雙重標準
做個好公民

志偉唔好走數

推民族自強 香港獨立

簽唔簽只係手段
天琦個陣最後都簽左
連登仔可唔可以摒棄下政治潔癖

如果白鴿唔簽而被DQ就有戲睇

佢果陣大家都唔知原來簽唔簽都係無分別
而且佢果陣係高危

好現實嘅問題，唔簽好大機會比人DQ，到時連爭取立法會35+嘅機會都冇。

屌想爭取35+九東就咪鬼話出五隊啦

你認為會DQ公民黨？四個地區直選都冇簽

你玩返體制內抗爭面果浸梗係簽
咁有潔癖去掃街啦，選乜立法會

個確認書唔係提名的一部份

佢真係DQ公民黨就有好戲睇

又BLOCK一堆垃圾

今屆唔簽比人dq真係唔出奇

咁咪正

其實簽唔簽確認書同會唔會DQ對支港共來講根本WFC

確認書呢樣野係用來玩9我地鬥黃咋

我又唔信佢會，不過如果會DQ 公民黨都好，等中產放棄幻想

主要係白鴿一向做得核突

冇咗十幾萬一個月得鳩閒同你齊上齊落

泛民核突都唔係第一日既事

反而我地本土抗爭派唔應該比簽唔簽確認書呢樣野煩住晒

等配票方法定左落來 跟返初選結果投就係唯一要做既事

第一次見黨主席係唔代表個黨，仲要衝出黎話自己唔簽，咩居心好明顯 如果話公民黨係三投黨，民主黨今次咪一尻樣
#胡志偉唔簽

VL巴咪一樣簽，又話要入閘先，民主黨做就係肉酸

本身對白鴿都無乜期望
成班人除咗做選舉機器之外就無乜意志 (不論預備執政抑或抗爭)

好嬲好嬲

因為白鴿根本唔可能被DQ

其實一d簽一d唔簽有咩好處？

重點
佢地從來唔係被重點針對既一群

對家已經叫老鼠成出嚟
搵可以延遲選舉嘅理據
仲係度拗閪乜撚嘢確認書咩
許勇簽 屌佢簽乜撚嘢 賣香港
何桂藍唔簽 屌 除低個記者證 乜撚都冇做過
五毛pr風向撚實搵到嘢屌嘅

VL簽嘅原因唔係要入閘先
而係要政府以「冇簽確認書」以外嘅原因dq

根本上面班友唔識玩仲諗住真係拎35+

其實35+本身都好難
淨係功能組別有啲人養唔熟已經難搞，地區直選仲要完美配票先做到66443
我只會視之為願景

你諗太多

你點知唔簽一定dq
根本簽唔簽唔關事
白鴿呢d安全到唔安全就急住跪又唔肯簽攬炒聲明好核突

九東已經無可能啦

簽定唔簽冇咩所謂

等睇水泥隊

你望下2016發生咩事先

隻快必囉
不過佢呢個人既存在係好雞肋，本身有人力支持者support，又經常開街站屌藍絲/大陸人去拎部份街坊票
但呢堆票又唔足於令佢拎到一席，變咗呢條友兩頭唔到岸。
你屌鳩佢既話佢班支持者 (數目唔算太少) 又反咬其他人一口，但由得佢係到既話其他派系亦都唔會服佢 (e.g. 本土派/ 自決派)。
重點係佢好決意一定要選贏，都唔知點好了

1619 #選舉主任 #DQ
選舉主任發信予楊岳橋問及是否有意繼續請求美國制裁香港並且要求明天下午回覆。袁嘉蔚及劉頴匡亦收到類似信件。
#有線

笑咗，OMDB︰「關我咩事？一國兩制運作良好」

唔熟書咪亂up啦
16年咪就係唔少本土/自決簽完照dq
亦都唔少傳統政黨唔簽都照成功入閘
而份確認書本身係無法律效力, 簽唔簽根本唔係issue

你講緊乜野我睇唔明

佢唔係保皇黨
但表決既時候會跟白鴿上面班最保守既高層既line-to-take，明未？

個劇本咪又係逼走李嘉達

「我係寧願我投嘅人會簽
費事又要再選過」

本身佢呢句都錯啦
如果佢投既人係本土/ 自決派既話，簽完一樣照dq，到時咪又係要選過

閘都唔比佢地入啦, 邊駛選過

簽唔簽其實都唔重要 都係門面野 佢要dq都係照dq
最緊要入到閘

可能社記/ 人力始終係激進始祖，佢地覺得自己係個議會點都應該有1-2席咁解
但track record-wise，老老實實真係太唔得以前成日篤示威者灰呢點已經係死罪

你拎果陣既形勢同呢家比較

果陣大家都唔知封確認書會點用, 點知原來根本無關係

支持

我既logic就係你投既人會唔會簽根本唔影響入閘機會
呢樣野係arbitrary，講完

而政治上佢簽咗既話其他派系會question佢係反對陣營入面既loyalty都好正常，因為白鴿整體上個track record係唔掂
佢地成個黨唔簽既話政治上係一個對其他派系既一張投名狀，不過顯然佢地無呢個政治判斷啦

本身35+幾乎唔可以達成 (望撚下快必), 反而只係用直選票數黎顯示市民支持民主
而安全的唔簽而唔安全的簽咪顯示到確認書根本無關係, 重點係繼續篤爛D遮醜布

已經重複左好多次: 確認書簽唔簽係偽命題, 鍾意簽就簽, 唔鍾意簽就唔簽

好似上面咁講, 係question緊白鴿對同盟的loyalty

真係有人認為佢兩個走到咁前唔係民主黨黨內策略
根本就分一team出黎食本土派既票 舊果堆食返老泛民票
即係買兩邊 如果買一邊買錯左就會亡黨
而家佢地好撚成功啦 基本上都穩袋兩席
而吸老泛民票果班都唔1係完全絕望

咁我都好老實答你
白鴿入到閘係因為佢地係花瓶
其他派系入唔到閘係因為佢地唔係花瓶

結論就係，白鴿係成個陣營既weakest link
得weakest link入到議會我想知仲有咩用

係齊上齊落啊，同民主黨齊上齊落丫麻

我都覺得根本純粹係用抗爭牌嚟吸票
個黨整體既line-to-take仍然係無變過

都唔撚知有乜好嘈
簽張確認書咋下話？
門面嘢有冇睇到咁撚重要呀？
講撚到簽撚咗就係背叛咗全部人咁
睇嘢睇遠啲啦

白鴿track record問題

無35+根本乜野都做唔到
而家仲衰可以直接繞過埋垃圾會, 根本形同垃圾

連登好多豬

上面咪講左簽唔簽唔關事, 白鴿公文袋呢D唔簽都唔有事, 本土同中箭果D你又簽又跪又西都會有事

咁你應該係要求全部候選人都係白鴿

真係好撚煩，之前都講咗簽唔簽都有機會被DQ，本身都冇呢樣野，係佢強加於你，但你又可以拒絕，你拒絕咗又未必會有事，等於佢要你食屎先可以去廁所，第一、二、四個人唔食屎直接人去，佢可以冇反應；第三個人食完屎但佢就係唔比你入廁所，咁大家覺得佢係咪好on9？簡單啲講我自己認為係姿態同好唔好睇嘅問題，簽咗唔代表冇抗爭意志，反之亦然，不過會比支共港共笑鳩你要食我啲屎，你食完都唔比你入，吹咩！
利申：反對簽確認書，攬炒派

全部入哂或者全部dq哂就最好
唔會有分化既煩惱，我主觀願望亦都係如此

我都有block 不過係你

如果最後真係慘情到得返保皇黨揀
咁你會點

全部都DQ到時個公關災難比政府自己食

點解要簽

你話呢

暗紅

咁我又唔會話佢地暗紅, 以白鴿個track record同風格只係細膽保守同大中華膠姐

咁又點？
反而顯得佢地終於醒覺唔再浪漫

唔關浪唔浪漫事

嚴格黎講佢係話自己唔簽

喂而家開始問係咪反對国安法喎, 上面話要簽果D人係咪支持要答唔係反對

你肯定無人咁屌？

鄺生要供樓啦，屎都要食架啦

而家問埋支唔支持国安法

明明話dq會比子彈美國制裁，唔明點解仲要簽

你叫支持簽果D人點兜

學游梁嗰單咁
佢要你做咩咪做咩囉
入到去投票先算做到野
入都入唔到講咩野35+啊

都2020年啦,簽唔簽都唔關事既
個選舉主任識讀心架嘛

35+咪dq你囉，國安法都立埋啦喎，點35+???

咁你支唔支持国安法先

好學唔學 學民建聯啲衰野

簽確認書嘅 我一定唔會投！！

本身根本只係一場show比人睇港共可以去到幾核突點知有班人當真

你睇蟲仔安然渡過左成個會期就知啦

咁到時簽左嘅入到閘 唔簽嘅dq 個畫面好靚？

咁樣係出賣同路人！！

簽咗之後出嚟做嘢是咪會被dq

35+咪一樣dq你囉，有咩分別？
國安法都立埋仲講35+? 傻左？

屌既人係咪諗住你支持既本土派答選舉主任問題繼續企硬？姿態尊嚴勝於一切？

咁你係咪G持国安法先

推香港獨立 唯一出路

答問題要誠實咁答？

然後話你唔誠實, DQ

簽米簽，冇咩問題，每個人 策略唔同

而家逼問你支唔支持国安法, 好啦, 當你話支持, 然後問你支唔支持中国共產黨, 再問你支唔支持反對美國

咁e間係唔係問參選人支持國安法？

你有無睇新聞架

所以之前咪話囉
就算鄺俊宇幾咁神都好
佢一日係民主黨一日都唔會投佢票
除非嗰區死淨佢同建制派
只要有一個本土喺度一定唔會投佢

我意思係話，份確認書有問你支唔支持國安法？

2014年策略加入並改變警隊

而家佢補問, 咁你點答?

簽左就一定要答支持？

你答反對咪DQ你

你個名

梁天琦都有簽，都比人dq, 民主派以前冇簽，都冇比人dq,所以係人都知簽唔簽唔係dq真正原因，政府想dq就dq你。有d人可能諗簽確認書就係可以令政府dq你果時做得更加樣衰，所以我先話簽唔簽都冇所謂，都係睇候選人策略。

成份國安法入左附件三
你話支持唔支持？

形式姐

是但啦，簽不簽都一樣 政府要bq都會bq

咁點解gphone 簽就叫show 比人睇
泛民簽就叫驚入唔到閘

4年前選舉論壇有當面屌

有得入閳屎都食

根本好多人就想入建制想入閘
點會唔簽

十幾萬一個月啊，你簽唔簽？

認同
但策略上應該白鴿黨 大狀黨唔簽
其他本土或獨立就簽
咁先睇到港共既雙重標準